1996 - Эрогенная зона
		ЭРОГЕННАЯ ЗОНА
!		(Сергей 'Чиж' Чиграков)

>		  D      Hm7      Em       Em7
		Приготовленья займут полчаса
>		D         Hm7    Em      Em7
		И подставляю ветрам паруса.
>		    G                Hm7   D      Em
		Я знаю, что вена - моя эрогенная зона!

		Крылья привинчиваю к спине,
		Кто-то маячит в соседском окне.
		Я знаю, что вена - моя эрогенная зона!

		Через не видимый глазу забор
		С кем-то о чем-то веду разговор.
		Я знаю, что вена - моя эрогенная зона!

		Я уже пел об игле и шприце,
		Страшно тоскуя по дикой весне,
		Жутко поведуя о наслаждениях мозга.

		Это не жизнь, это ниже нее!
		Радостно песни поет воронье,
		Хрипло играя на нервах больного ребенка...

		Радуга, струны, глаза и стекло,
		Голос, пространство, поверхность и дно.
		Я знаю, что вена - моя эрогенная зона!

		Я уже пел об игле и шприце,
		Страшно тоскуя по дикой весне,
		Жутко поведуя о приключениях мозга.

		Это не жизнь, это ниже нее!
		Радостно песни поет воронье,
		Хрипло играя на нервах больного ребенка...

		Через не видимый глазу забор
		С кем-то о чем-то веду разговор.
		Я знаю, что вена - моя эрогенная зона!
		Эрогенная зона!..

-

>			G	Em	Am
(1)		Приготовленья займут полчаса
		И подставляю ветрам паруса,
>		F		Em	Am	DGEm
		Я знаю, что вера моя эрогенная зона.

(2)		Крылья привинчиваю к спине,
		Кто-то маячит в соседском окне,
		Я знаю, что вера моя эрогенная зона.

(3)		Через невидимый глаз у забор,
		С кем-то, о чём-то веду разговор,
		Я знаю, что вера моя эрогенная зона.

(4)		Я уже пел об игле и шприце,
		Страшно тоскуя по дикой весне,
>		F		H	E
		Жутко поведуя о наслаждениях мозга.

(5)		Это не жизнь - это ниже её,
		Радостно песни поёт вороньё,
		Хрипло играя на нервах больного ребёнка.

(6)		Радуга, струны, глаза и стекло,
		Город, пространство, поверхность и дно,
		Я знаю, что вера моя эрогенная зона.